示威活動根本無對準過政權

除左71衝立法會
721中聯辦被噴墨外

其餘活動都不是對準政權
一係搞港鐵
一係搞交通燈
一係搞藍店（如美心）

全部都係民用設施

反咩野抗呀
市民生活就真係俾你搞到

真正核心政府行政設施
721之後都冇再裝修過

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

ok but how

ok,你同林鄭傾傾搞無狗日

我地一齊去裝

訓撚左幾個月？

打擊中資咪打擊政權囉
你諗諗如果其他地區既人有樣學樣，咁支那咪好頭痕

Good Evening Sir！

連登仔：呢d低風險丫嘛，咪唯有搞呢d

Yes Sir!
永久取消警員及其家屬BNO好唔好既Sir?

嘩咁多位阿sir係度

政權是什麼 ?

如果只得禮賓府就唔會幾個月都贏唔到啦 , 政權包含警政 , 黑社會同佢地背後嘅金主

岩呀，你帶頭

阿sir你好

訓左幾耐？咁多正苦合署比人裝修唔知？
同埋比壓力商家特別係中資，佢地自然會比壓力正苦
如果想分化都唔該做下功課

Sorry sir 同sir報 屌你老母

起碼滅一半狗先

乜原來政權等於政府建築物？

戇鳩仔，唔係咁天真下話，港共官黑鄉商勾結呀柒頭

根本對準唔到
未去到 就已經比狗阻住左

去邊都有班狗頂係前面，點對？

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

亞sir ,
開po 計唔計OT ?